［統一慶祝張竹君死老公帖文］

大家寫低有咩想同記者朋友講
唔好俾呢個帖沉

連登仔咁快變親政府

嘥時間幸災樂禍張竹君
瞄準政權同黑警好過

證明連登仔幾咁健忘

同我推到林鄭見到啦

連登仔有人性

我願意做佢老公